腥港人會唔會支持香港樂壇

香港越來越多人移民 出生率又低

人口增長主要靠輸入腥港人

但班腥港人一係睇泡菜 一係睇支那

真正支持本土藝人嘅 又有幾多呢？

腥港人會唔會支持香港樂壇？

會

唔會

hint：抖陰

tik tok全世界都用緊 進一步搶你個市場

靠本土做賣點頂唔到好耐
愛國如小粉紅都唔買國貨
更何況香港存在大量我呢d踩港撚五毛公關黑警狗
觀眾品味一日唔改善 香港樂壇一日都係笑話
出好作品冇人識欣賞
鬥垃圾鬥低俗又唔夠支那野入腦
鬥視覺鬥產業又唔夠韓國d明星工廠

所以好心班藝人唔好咁多幻想啦

僧多粥少呀